7月6日，送我地既戰友最後一程

係各位睇info之前，睇埋呢句
咪再尋死，求下你地。

推

Push

鄔小姐追悼晚會正式訃告暨細節安排

我有野講
每一分力量都好緊要，大家齊上齊落，你有咩事我地呢度所有人都會喊都會好傷心

絕對唔準掉底我地

yes

呢頭未完 果頭又一個
就黎頂唔住
金鐘 中環 粉嶺 都去過哂
又黎長沙灣

推啦

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

一個都不能少，唔好再多一個啦